今日最好笑笑話：中國政府是把自己人民的生命放在至高無上的地位

中撚咗ccp病毒直接火化療法係咩事?

5:00 開始睇